聖誕節好去處

其實香港邊到有得食有得玩既地方

屋企

時鐘

認真交流下啦第時你有女都可以去玩下

唔會有

你一日有賓州你一日都可能有女

香港既話真係唔識答你

你講啦！

俾我寧願去個短trip
hk就是旦食餐飯算啦，好嘛

老蘭